（831太子） 不如搵私家偵探查下咩事

大家都唔果晚咩事，事後又冇乜人出黎，我都好懷疑係被禁聲

其實請私家偵探可多野可以查，可以查下果三單屍體發現案有冇問題，又可以查下當晚站內發生乜野事，我覺得偵探會比我地連登仔多d 途徑搵到多d 線索同有力既証據

大家點睇？

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

我覺得好過我地成班係度估估下

封左幾日 咩證據都無曬

所以要查lo， 涉及咁多人實會留低線索

如果佢地有心舉報 搵連登,傳媒,議員 都好過同私家偵探講..
而家係無人出黎講..

太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

所以我真係懷疑當日站內既目擊者係被禁聲，大陸要你收聲好簡單

比如你敢出聲既就拉晒你全家坐洗頭艇，仲邊個敢出嚟

有咩理由無人出聲 其實都好奇怪
但係太子消毒藥水好濃
有咩罪證應該一早清理曬
聽日去萬人太子集會仲好

私家偵探有七成資料來源都係來自黑警

私家偵探接呢D嫁咩
我以為查下包二奶二佬捉姦 虐待霸凌 尋人果D炸

唔係爆唔爆料嘅問題 係政府一定玩compartmentalization
抬傷者就抬傷者 救人就救人 收屍就收屍 火化就火化 可能每一個接觸到嘅資訊都好少 所以一定要搵偵探串連所有clues 再出返個大picture出嚟

私家偵探=退休探員

乜都試下先

恐怕依家連私家偵探都有政治立場

Up

私家偵探廢嫁，唔會查呢d

利申，做過

或自己都係退休黑警

大部份都同黑警有聯繫